深水埗黃店：瑩記。賣攝影配件黃店

啱啱入去買嘢，店員同顧客幾個人都屌緊popo。老闆仲好好人買左個相機袋知我係學生哥都平比我❤️

我幫襯開呢間 係覺得啲人幾好人

但係無諗過係黃店

去買左次閃光燈

+1

５毛作文認證
宜家我知道係黃店嘞

唔該哂＃７１３４１
你得到＄０.１

買過好多野，佢個鋪頭就腳

認真 係幾黃 買左幾次嘢 聽班伙記係咁屌

買配件野 佢算好齊下

N年前買過電子防潮箱

收藏家 神牛應有盡有

我都買過
仲用緊
指針表年代

呢間野幾好
又唔會水你買貴野

推 咁啱想買野

認住上面呢隻奶共on9貓
sony打手 狂屌其他牌子
記得起下佢底

傻鳩佔領

唔係奶共啦...佢根本就係大陸仔
高登到連登都係咁
利申 已block

咁你去支持藍店啦💙
黃圈唔適合你🤗

MK星際樓上分店都OK㗎 冇咁窄同咁多人 啲伙記仲幾好吹水

估唔到唔係大陸人開舖,仲要係黃店

有野飲

連p牌都知呢條撚屌係5毛,5毛對香港祇有害

有次見到吳志森去瑩記買野，d店員之後討論：「個個咪頭條新聞個太后」

立場live notification成間鋪嘅staff電話一齊響

咁癲

一直以為瑩記會係藍，咁多廢老

最老嗰個屌得最大聲

條路窄難轉身咪除撚咗個背囊佢囉
屌你個腦郁下好唔撚好

十成係搭車死都要咩住個兩人身位嘅backpack上巴士嘅人

屌 除低一陣洗死咩

九唔搭八

仲有貓撚 隻貓好乖

巴打咪聽佢UP
條友最多咪去過舊鋪
人地新鋪都鬆動左佢都唔知

佢咪個個星期供錢去深圳影咸相
#71341佢有錢都俾貼士啦邊得閒買野

之前買背景紙 隻貓爪爛咗一忽
雖然我返到影樓都要界

其實事頭婆好似唔太鼓勵撚貓

竟然係黃

估佢唔到, 咁以後可以放心買嘢

但佢賣d野都mark高價幾多下

其實係幾多 防潮箱都幾好賺
（大批運同你一個個買運費係平你單頭好多）
近年多左人直接ｔｂ
佢個價已經叫做好左ｄ

不過有出賣香港人會員＃７１３４１認證
都冇法喇

+2

peak design 嘢真係貴到買唔落手
其它又唔見得有咩特色
不過近排去親都聽佢屌差佬

Pd定價係咪都貴架啦，得閒去睇下有冇啲雜牌幾舊水執下好嘢，叫做支持下佢地
而且佢啲配件都唔錯

含撚貓
最近有冇post你啲爛相出嚟俾大家開心吓😂

佢啲腳架同淘寶差唔多價 計埋運費仲平
加埋而家唔淘寶
所以都係幫襯佢

而家Amazon長期免運費
平起碼30%，深水埗都唔使去
反而想問之前粒紅豆召回
唔知瑩記貨有無得免費換

瑩記好似淨係賣配件？相機lens有冇黃

有咩平過淘寶?

好撚得意叫咩名

Meike直倒，神牛閃燈

無玩影相好少去了

得閒經過睇下先。

我成set神牛都係瑩記買，有ad400pro、ad200、860VII、850VII、X1T(呢個好垃圾，唔建議用)、Xpro，仲有兩支Phottix 2.8米燈腳、兩個收藏家防潮箱都係！

瑩記

當年我買防潮箱同佢買 遲吓搬屋都要買個 可以考慮吓

仲有嘢飲

真係佢文化嚟

試過支腳架買左4~5年
唔見左單都肯幫手整仲要唔收錢

不枉我一直去幫襯佢

Block

腳架有咩推介

+1 ching
我幾枝v860ii ad200 sk400ii都喺呢度買
仲有phottix raja柔光罩

我之前都係咁諗
以後放心買野

有呀屌個個都有野飲

承托邊款相機同鏡頭？仲有影乜類型題材為主？budget又預幾多？

Rainbow Cam啲特價貨

但唔知黄藍

Rainbow係暗黃，冇公開表明，但有同老細吹過水就知取向。

師兄個Raja係邊個形狀同size？覺得好唔好？我想買個deep 80cm外影，仲係十五十六...

外拍用60 室內用raja octa 150
deep 80拎出街好大

大反而唔係重點，係太重🙈🙈🙈

我之前用開Selens deep 90cm，都ok既，只要可以同燈腳一齊放落長手提袋就可以，但個Selens用料太差，用未夠兩年就斷四支骨，而家個形狀好肉酸，所以打算買過個.. 但仲係於Phottix deep 60同80之間考慮..

我淨係會用selens嘅c stand

係喎！巴打唔講都唔記得Pottix仲有octa系列，睇睇先！

我用過咁多Selens產品都冇乜邊樣滿意，尤其是colors gel，full、1/2、1/4 CTO全部唔單止色溫錯到hihi，仲random偏色，送都唔要！

有冇潛水相機賣？

你老母無生個腦比你？